想食個杯麵姐 屌你老母日清洗唔洗咁

唔撚講咁多 自己睇圖
猛撚到佢呢
呢個傻閪麵仲收成12蚊
搞手只求賺到盡

屌 食媽咪麵算 食個杯麵都比人迫害

第一張圖果兩隻豬係想點

佢呢個麵 入口得乾辣椒味
唉屌 想靜靜地食個杯麵都咁撚樣

食完勁撚口渴 好很難食

有啲杯麵95g賣十幾廿蚊蚊我屌你老母

所有出前一丁杯麵都係垃圾
一定要煮先好食

95g? 79咋屌佢 諗住試佢咩料啦 真係狗都唔撚屌

出前一丁 極少水咁落包傻閪粉最正

計返錢都差唔多
都係食炒麵王最抵，又好食

日清香港公司好撚多tvb廣告，狗都唔食

當年讀u住hall入左一箱 食撚到我個rm嘔

食正麵啦

mic

食一箱食咩麵都嘔啦

手指幾靚 腳趾應該都唔錯